美國25歲黑人行刑式射殺5歲白人男童

BLM

汁

BLM

Whitelivesdontmatter

咁仆街

左癌又要包庇殺人

想助攻侵侵都唔洗去到咁盡

White lives matter

換轉角色，黑人又會出嚟暴動

美國白人真係完全冇感覺？

wlm

中間發生咩事無人知？

相由心生係有科學根據

Cnn完全冇報
垃圾到大公報一樣

WLDM

曾經有單BLM暴民射死一個白人媽媽都唔報

內文話細路係自己屋企個花園踩單車
唔小心踩過界去咗個力加嘅花園

黑人（慣犯）比白人殺就全國暴動，白人（細路）比黑人殺就無事這就是左膠

WLNM

BLM
左膠：我睇唔撚到

仆街白左為奪權咩都做得出

BLM BLM
White doesn't live matter

white lives are too mainstream,
not progressive enough

we pass

黑人犯罪率高都只係統計數據
冇歧視

左膠 表示 我睇唔到

你直接睇總統大選結果就會有答案

左膠唔信統計數字

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

「黑人犯罪有其結構性歷史理由」

黑人殺白人小孩, 黑人其實都係受害者

依d叫左癌

#BlackLivesBetter

黑人的射殺也是射殺🙏 請尊重黑人

Who fucking care

其實呢啲黑人真係會搞到其他正常黑人日後受到更大既歧視

所以話, black lives matter根本係on9, 明明你d黑人犯罪在先

將單野發大佢 除左左膠外 應該更多美國人肯出黎

It’s 👌 to be White

Black lives matter

大家要原諒
可能細個比白人欺負
老豆老母比白人迫到跳樓
條女比白人ntr埋
所以黑人咁做是對的

係時候送返黑鬼去採棉花甘蔗

小事啦 得果一單
黑人射殺黑人多唔知幾多呀
BLM!!!!

咩事都唔使射細路啦
btw blm

ALDMUBLM

射死黑人same

變左White live doesn’t matter
BLM根本就係一個笑話黎

左膠：統計數字本身歧視黑人

13 50

請問要發生過咩事先有合理緣由咁樣射殺個5歲o靚仔

主要係傳媒唔報
美國大多數傳媒都係親民主黨or左膠

這個白人小孩一定是歧視黑人，所以黑人才自衛，BLM;WLDM

白人小童歧視佢先 blm blm

Blm

Black shoots matter

完美演繹白左心態

殺支那豬咪合理

美國民主黨又縮番佢老母個閪入面

D黑人呀 荷里活名星呀 出黎講兩句?

唔係黑人係因 比黑人射死係果

白左會覺得佢地以前被人打壓，咁樣做係情有可原

Only black lives matter

BLM就可以拎正牌搶嘢槍斃

好多野好緊要架嘛

佢有無情緒問題？
同種族有無關？
佢係個點既人發生過咩事

鬼唔知殺人係錯咩

女白人係三等人
男白人係四等人 (基佬除外, 可馬上升為一等人)

鬼唔知殺人係錯咩

咁都要知個故事架下嘛

佢有無精神病，本身係點既人，同種族有無關係

黑人至上主義

見到成班右膠笑到癲
謀殺犯人比人拉就係咁簡單
左膠同右膠果然係相對

Cannon Hinnant依單野居然冇media發大
大家可以係twitter到玩下野
班左膠集體失明
其實真係好撚肉酸 為左痴BLM個光環搞到事非不分

Black dick matter

BLM, 幫黑人洗腳都得，為黑人奉獻一個半個白人細路唔過份啦
認為應該為成年黑人男性提供一個童子性奴，成年黑人女性就提供一至兩個男寵

呢d就係黑人平權

SILENT MAJORITY!

比種族歧視搞到滿身鮮血既受害者，高尚情操，re9spect
BLM

--0-0 唔好殺呀! 輸民意㗎!

Black Rock Shooter

白人唔緊要啦
黑人先重要

仲要當住對7歲同8歲既姐妹面前槍殺

黑人殺黑人警察都當冇事發生，黑人殺黑人細路一樣，根本唔係BLM，只係選擇性咁用人生命

最後黑人判50個小時social service

一個5歲小朋友會做得d乜出黎？

點睇都係個黑鬼問題啦

白左：白人奴役左黑人幾百年 比人殺返都比唔上啦

片呢

我見youtube好多片屌cnn同mainstream media，連黑人都拍片叫自己人唔好再受佢地愚弄

白警殺黑罪犯 = BLM
黑人殺白細路 = 我睇唔到

THIS IS 左膠

LAMESTREAM MEDIA

tweet緊班左膠
好撚正

將呢篇翻譯成英文去國際線倒米

細節:開名鄰居證供, 謀殺無得走

Neighbor Doris Labrant witnessed the shooting through her window from across the street.

She told WRAL she saw Sessoms run up to the young boy, put the gun to his head and fire before running back to his own house.

'My first reaction was he's playing with the kids,' Labrant said. 'For a second, I thought, "That couldn't happen". People don't run across the street and kill kids.'

On seeing Hinnant's father's reaction, however, she realized that the shooting was real and ran to lock herself inside and call 911.

左膠又會扮睇唔到
「個別例子」

trump trump唔拎呢單野 大打All live matter

#BLM

cnn左膠大報嚟

link?

Black Supremacy!個細路肯定係racist

行入人地屋企範圍殺人

5歲細路可以做過d咩比人打靶？
咁又唔問之前個黑人會唔會有槍
吸過毒？

以前見過外媒有人咁解釋

黑人犯罪率個數字未必準, 至少未必反映事實全部
因為仲涉及執法者公平同公正與否
執法者o既行動, 某程度manipulate犯罪率個數字

例如popo每逢見到黑人就逗, 見白人就放, 有乜辦法黑人數字唔高, 白人數字唔低?

推

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

物極必反

blm blm

黑鬼會話只係還左呢百多年黎嘅一點白人血債

起碼賠番啲子彈錢比人啦
哂曬啲子彈

白人一定唔會理 傳媒唔會關注

畀呢群野話事
真係應該亡國

黑子勁

高等力架殺白奴天公地道。

多謝美國民主黨 拜登嘅支持者擁護BLM

左膠NMSL

blm wldnm

想睇reddit有冇

正，報仇雪恨啊

要幾弱智先會信呢d左膠話術？
前設已經唔撚岩啦 得白人做警察？ 黑人冇做 asian冇做？ 佢地又會淨係逗黑人唔逗白人？
呢don9話術 先假定到好似得白人做警察 再污名化佢地 預設白人警察對黑人有歧視 黎幫黑人犯罪率高洗白

有個留言寫話「I'm from the US - why do I need to read overseas publications to know what happened next door?」

美國真係會比左膠同媒體玩死

BLM SJW:睇唔到睇唔到 繼續幫黑人洗腳

可能佢老豆捉左佢個女做性奴

係喇叻喇叻喇 傻閪

老作喇你
黑既性奴唔值錢

WhO fUcKiNg CaReS?

班左癌為左光環會睇唔到

今次大選係

美國之本VS 左暴

如果個細路係黑警個仔呢

呢幾十年做美國人太幸福
腦退化到

條友都戇鳩 5歲細路仔癲極洗唔洗射死佢？

咁樣差好遠

肯定個細路係黑人面前食炸雞西瓜

左膠：有冇片先？ 唔好屈得就屈
我唔信黑人會殺人囉
會唔會係黑人比人屈？

白人配偶一定要係黑人，否則就係歧視

黑人冇此限制

共和黨醒既就煲大佢

左膠/民主黨支持者﹕我睇唔到

WLM

睇唔到

全世界都係一大班on9繼續做主導
偏偏呢班on9 唔中武漢肺炎死

Black lives matter
其他人lives doesn’t matter la

佢哋會話個黑人畀白人壓迫壓力大先殺小朋友，都係白人錯

睇呢個post 完全明白藍絲點解可以拎住叔一燒同中磚阿伯打成年飛機

BLM 幫侵助攻

痴鳩線左膠真係提都冇提，繼續扮唔知

黑人係天父依照自己形象造成，是祂最鍾愛嘅兒女。猶太人行撚埋一邊

美國係咁ga la..成日都發生

係 成班癲狗

有啲理性黑人自己都講
黑人俾黑人殺死嘅比率
遠遠高過俾白人殺

做黑人咪冇事囉

識野

white lives matter

BLM 左膠繼續贏

wldm

白人班左膠覺得白人係原罪

睇見英超都學人blm就想嘔

Black live better

唔係膚色問題係教育問題

白阻:高尚情操

BLM

Black Love Murdering

好不幸，但唔好追究啦

冇 佢地只會覺得係個別事件拒絕承認黑人群體本性如此
認左只係會打臉自己撐左幾個月嘅事

但係好多時候係因為hood culture / hood tradition
佢哋唔撈黑就會餓死

Breaking Bad情節

You Ain’t Black

多謝你咁透徹既分析

黑人唔會有錯, 隻5歲白鬼一定係racist

所以上次BLM班理性黑人有講
真正要關心應該係警暴問題、黑人貧民區問題
而唔係將白人同黑人放嚮對立面
然後搞批鬥白人獵巫

黑力架真係冇野好

佢以為係野豬 / 熊
一槍打落草叢點知係人
即刻打110 報警但當然救唔番之類

黑人開槍就意外
白人開槍一定係歧視 要五馬分屍 bla bla bla

告返個o靚仔父母疏忽照顧兒童BLM係無敵架

死黑鬼

黑力架真係垃圾人種

美國有班極左activists成日話係systematic discrimination
即係體制上既種族不公義，白人普遍比較多仕途得志，
家庭成長環境比較好

黑人上流社會佔比都比較少

Because White lives doesn't matter

no ，youtube comment，好多人有白有黑有啡都屌cnn偽善

咁白人父母有錢Ｄ著重教育多Ｄ，一定啦！

黑人，天生同香港公屋仔一樣

YouTube多返啲正常人敢講嘢

報都唔報，中央台一樣

真係抵被屌係Lamestream Media

肯撚定左膠唔敢入嚟睇

Only Black life matter

社會問題邊到都有既...

好似香港咁，社會問題其實無一不是政治問題

有冇白人出黎WLM?

好多是父母問題，好像香港，公屋仔出第一份糧，父母第一反應是家用

中產子女出第一份糧，父母同佢慶祝，教佢點投資

但如果有日同你講立法公司要囉一半位請以類人，間公司競爭力一定差好多
本身應該用人唯才

sor應該咁講係指白左 我先入為主左以為講緊美國白膠

BLM
我唔知 我睇唔到 一定唔會 一定係啲法西斯白人至上份子假扮

Push

白左應該會話你標籤佢種族，唔應該睇成係黑人殺白人細路，呢啲人咩種族都有blablabla
但係白人警察殺黑人就係結構性歧視
吹咩

大把數據prove到啦
黑人囚犯五年重犯率
黑人殺黑人/黑人殺白人/白殺黑嘅比率一比較就知

結佢老母
有理由個細路就要死咩

5歲細路嘅情緒問題即係佢lur地?
咁的確係幾想一槍做低佢
不過個黑鬼就真係做得出啦

咁之前有個白人大肚話all lives matter然後就比黑人打死咗嗰單呢?
點解左報唔報啊?

他只是知小孩

on9
首先見黑人就逗已經覺得on9
20年前就多
而家仲有咩prove可以prove到?
何況逗完你真係有嘢比人捉到先拉得㗎喎
拉完仲要有合理證據先告得入㗎喎老細

而家拉完告入嗰啲係屈鳩佢哋嘅?

正用顏色分黑白 已唔洗用腦
藍絲殺人放火 無問題
黑人殺人放火 無問題
真喺用少好多腦 唔洗分析
再加句 黑人好慘架
去合理黑人殺人呢個行為

左膠：屌你老母特朗普，我地要投拜登

Black supremacy

大家快啲tag cnn

召喚左膠

YouTube 白左勢力係較弱
但twitter極恐怖

地獄鬼國

又唔一定係中產既，屋企人教育程度先係最緊要

black lives murder